荃葵青既朋友 我地一齊大嗌聽日遊行好無？

係樓下聽到有手足嗌口號
忽發奇想不如順便宣傳下聽日825既遊行？
見到熱門冇乜post提

自推十連

10

9

8

7

支持
利伸唔係荃葵

6

遲左少少咁

推

5

11:00 我同你嗌

4

3

2

1

推多下

五大訴求

葵涌邨咁大條邨, 淨係聽到秋葵果邊有人嗌

我會係樓下等到11點 一齊再嗌過

push